我朋友問我情敵試蛇形拳，我應該學咩拳法去破佢？

我朋友問

蛇形刁手

吊手？我學螳螂得唔得？正所謂螳螂捕蛇

我朋友學

螳螂補蟬

認真系列－直拳

咪差唔多，咁捕唔捕到蛇？

蛇蟬一窩啫

即係學螳螂拳？

蛇形拳，到底應該如何實現。 而這些並不是完全重要，更加重要的問題是，若能夠欣賞到蛇形拳的美，相信我們一定會對蛇形拳改觀。

認真活塞式

獴拳

屌你老母

北斗百裂拳

仲有人教到？

拿條雕仔出嚟拮死佢條蛇啦

我覺得山貓拳型好多

咩拳法黎？

中國古拳法

即係點？

跟你呢條冇良心既狗學返是但一兩招夠做

用腳

有冇見過貓玩蛇？專打蛇頭
代入蛇拳即係手掌，只要處理好手掌，蛇拳就廢左